我係小粉紅，我問你地答

點解佢哋個個話火神山係隔離營，人哋明明係醫院
你睇下newyork times等有公信力嘅報紙都話係hospital

點解你哋個個話火神山係隔離營，人哋明明係醫院
你睇下newyork times等有公信力嘅報紙都話係hospital

呢段片係個工人嘅主觀描述，唔夠客觀

push

快啲入嚟

醫院日日都有人死
火神山只不過係多啲人死嘅「醫院」

少年，你太年輕了。你以為這個論壇上真的有那麼多人回覆你的帖子？其實都是我一個人回的，不然我再換個ID發同樣的話給你看。

想問 愛國 是否等於 愛黨

可唔可以愛中華民族 但係 唔承認中華人民共和國

可唔可以愛中華民族 但係 痛恨中國共產黨

唔好講到咁遠， 答我問題先
我問你地答

佢鍾意講乜都得，冇成本。 可能係因為佢自己本身誤解，或者係佢有意誤導，有冇畫面，第幾秒？ 同佢嘅說話引證到？ 官方出嚟講嘢唔同，佢要對呢講嘅嘢負責，有巨大的成本。

你係咪喺度暗示佢係集中營

pushhh

动态网自由门 天安門 天安门 法輪功 李洪志 Free Tibet 六四天安門事件 The Tiananmen Square protests of 1989 天安門大屠殺 The Tiananmen Square Massacre 反右派鬥爭 The Anti-Rightist Struggle 大躍進政策 The Great Leap Forward 文化大革命 The Great Proletarian Cultural Revolution 人權 Human Rights 民運 Democratization 自由 Freedom 獨立 Independence 多黨制 Multi-party system 台灣 臺灣 Taiwan Formosa 中華民國 Republic of China 西藏 土伯特 唐古特 Tibet 達賴喇嘛 Dalai Lama 法輪功 Falun Dafa 新疆維吾爾自治區 The Xinjiang Uyghur Autonomous Region 諾貝爾和平獎 Nobel Peace Prize 劉暁波 Liu Xiaobo 民主 言論 思想 反共 反革命 抗議 運動 騷亂 暴亂 騷擾 擾亂 抗暴 平反 維權 示威游行 李洪志 法輪大法 大法弟子 強制斷種 強制堕胎 民族淨化 人體實驗 肅清 胡耀邦 趙紫陽 魏京生 王丹 還政於民 和平演變 激流中國 北京之春 大紀元時報 九評論共産黨 獨裁 專制 壓制 統一 監視 鎮壓 迫害 侵略 掠奪 破壞 拷問 屠殺 活摘器官 誘拐 買賣人口 遊進 走私 毒品 賣淫 春畫 賭博 六合彩 天安門 天安门 法輪功 李洪志 Winnie the Pooh 劉曉波动态网自由门动态网自由门 天安門 天安门 法輪功 李洪志 Free Tibet 六四天安門事件 The Tiananmen Square protests of 1989 天安門大屠殺 The Tiananmen Square Massacre 反右派鬥爭 The Anti-Rightist Struggle 大躍進政策 The Great Leap Forward 文化大革命 The Great Proletarian Cultural Revolution 人權 Human Rights 民運 Democratization 自由 Freedom 獨立 Independence 多黨制 Multi-party system 台灣 臺灣 Taiwan Formosa 中華民國 Republic of China 西藏 土伯特 唐古特 Tibet 達賴喇嘛 Dalai Lama 法輪功 Falun Dafa 新疆維吾爾自治區 The Xinjiang Uyghur Autonomous Region 諾貝爾和平獎 Nobel Peace Prize 劉暁波 Liu Xiaobo 民主 言論 思想 反共 反革命 抗議 運動 騷亂 暴亂 騷擾 擾亂 抗暴 平反 維權 示威游行 李洪志 法輪大法 大法弟子 強制斷種 強制堕胎 民族淨化 人體實驗 肅清 胡耀邦 趙紫陽 魏京生 王丹 還政於民 和平演變 激流中國 北京之春 大紀元時報 九評論共産黨 獨裁 專制 壓制 統一 監視 鎮壓 迫害 侵略 掠奪 破壞 拷問 屠殺 活摘器官 誘拐 買賣人口 遊進 走私 毒品 賣淫 春畫 賭博 六合彩 天安門 天安门 法輪功 李洪志 Winnie the Pooh 劉曉波动态网自由门

成日打飛機話你國幾多日起咗個鐵皮屋
人哋外國點洗起醫院隔離病人，未爆發嘅時候已經隔離曬啲人啦
你國第一時間隔離咗8個講真相嘅醫生
支爆總加速師 - 甴禁評

冇人話唔係醫院 只係間富有中國特色嘅醫院啫
而又咁啱同集中營有少少似啫

醫院入面全部都係負壓房，用嚟醫人

你吔覺呢段視頻，4chan個段野send去比nyt，wsj編輯佢會唔會用？ 八掛雜誌就會用。 嚴肅傳媒就只係當笑話。

你個lin頭同個閪係咪粉紅色？

一定零？

理性少少同有d獨立思考ok?
我喺度將你哋嘅假新聞逐一擊破

係隔離醫院，不過無醫療設備

你點知冇醫療設備，你入過去 ？

少年，你太年轻了。你以为这个论坛上真的有那么多人回覆你的帖子？其实都是我一个人回的，不然我再换个ID发同样的话给你看。

你哋擊敗我呢個終極小粉紅就可以出山

咁你又點知有醫療設備，你入過去 ？

睇乜野New York Times吖
睇 China Times 同 CGTN 就啱你心水

叫得醫院當然有醫療設備啦，你話冇醫療設備你要舉證喎

腦殘紅救唔到

唔好咁啦

你睇吓火神山d片入邊都有醫療設備嘅

我係女性小粉紅，咩報紙都睇，尤其係外國報紙

*理性

小你老母啦，小粉皮就有你份。

你哋唔好咁啦

假膠

我重來無話條片系假。 同時好難證明系真。

合理懷疑，除非你話我邏輯有錯

咩話黎

廣東話

條片係武漢話

樓主講得好
一切都是美國陰謀
有那個國家未經歷過大災難？ 西方勢力想乘人之危

李醫生比警察傳訊係因為佢轉比家人的信息比家人傳開左，而呢D信息話個病毒系sars。 佢簽左份“訓誡書“就離開了，之後一直正常返工。 你可以睇佢微博

pushhshshs

pushhshsh

大家有冇習近平貪污黑材料

點解全世界都冇人質疑火神山醫院10曰可以起1000間負壓房？

pishshshshs

唔準google 即刻答

領導我們事業的核心力量是
指導我們思想的理論基礎是

小粉紅實識

唔識

小粉紅係聽呢d架啦

受教受教

集中營，故意殺人，呢D指控好嚴重，如果坐實可以巨大傷害中國國家信用，中國無理由係呢個時間做呢D野。 點解甘大件事全世界所有嚴肅傳媒都集體禁聲？ 就係你果個良心傳媒報導？

？？？